{
  "response_code": 0,
  "results": [
    {
      "category": "Networking",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Alat yang berfungsi untuk menghubungkan dua jaringan dengan degmen yang berbeda adalah",
      "correct_answer": "Router",
      "incorrect_answers": ["Modem", "Hub", "Switch"]
    },
    { "category": "Networking", 
      "type": "multiple", 
      "difficulty": "easy", 
      "question": "Berikut ini adalah fungsi dari Firewall yang tepat adalah", 
      "correct_answer": "Mengatur dan mengontrol lalu lintas jaringan", 
      "incorrect_answers": ["Penghubung antara dua jaringan yang berbeda", "Penghubung antara dua jaringan sekaligus", "Penghubung antara dua jaringan ke internet dengan menggunakan satu alamat IP Address"] 
    },
    { "category": "Networking", 
      "type": "multiple", 
      "difficulty": "easy", 
      "question": "Berikut ini adalah contoh dari media transmisi yang menggunakan kabel, kecuali...", 
      "correct_answer": "Wireless", 
      "incorrect_answers": ["STP", "Fiber Optic", "SMPT"] 
    },
    { "category": "Networking", 
      "type": "multiple", 
      "difficulty": "easy", 
      "question": "PPP Secret adalah metode pengamanan pada Mikrotik, PP Secret dapat digunakan sebagai TUnneling berikut, kecuali...", 
      "correct_answer": "OVPN", 
      "incorrect_answers": ["SSTP", "PPPoe", "Semua Benar"] 
    },
    { "category": "Networking", 
      "type": "multiple", 
      "difficulty": "easy", 
      "question": "Fungsi dari Winbox adalah sebuah software atau utility yang di gunakan untuk meremote sebuah server mikrotik kedalam mode", 
      "correct_answer": "GUI", 
      "incorrect_answers": ["CLI", "Terminal (yg ini yg bener)", "Semua Benar"] 
    },
    { "category": "Networking", 
      "type": "multiple", 
      "difficulty": "easy", 
      "question": "Berikut ini kelebihan mikrotik adalah...", 
      "correct_answer": "Semua benar", 
      "incorrect_answers": ["Harga yang cukup Terjangkau", "Banyak Fitur", "Mudah penggunaannya"] 
    },
    { "category": "Networking", 
      "type": "multiple", 
      "difficulty": "easy", 
      "question": "User dalam mikrotik dikatagorikan kedalam beberapa group sesuai hak aksesnya, dibawah ini yang tidak termasuk kedalam group user tersebut adalah...", 
      "correct_answer": "Root", 
      "incorrect_answers": ["User", "Read", "Full"] 
    },
    { "category": "Networking", 
      "type": "multiple", 
      "difficulty": "easy", 
      "question": "Ketika kita melakukan reset konfigurasi Mikrotik, routerboard akan di reboot, setelah proses reboot selesai berapakah IP Address Ether 1...", 
      "correct_answer": "Dynamic", 
      "incorrect_answers": ["192.168.100.1", "192.168.1.1", "Kosong"] 
    },
    { "category": "Networking", 
      "type": "multiple", 
      "difficulty": "easy", 
      "question": "Dibawah ini mode wireless yang tidak termasuk ke dalam interface Wlan1 adalah...", 
      "correct_answer": "AP-Bridging", 
      "incorrect_answers": ["Station", "Wireless AP", "Bridge"] 
    },
    { "category": "Networking", 
      "type": "multiple", 
      "difficulty": "easy", 
      "question": "Subnet Mask yang dapat digunakan pada IP kelas B dibawah ini adalah...", 
      "correct_answer": "255.255.0.0", 
      "incorrect_answers": ["255.0.0.0", "255.255.255.248", "255.255.255.0"] 
    }
  ]
}
